黑白色色盲叫唔叫色盲

咁黑白色都係色啊

個啲叫盲